有冇人同樣覺得自己乜都有 但同時又乜都冇

即係生活上條件唔差，有幾個朋友，又有女朋友，屋企人齊齊整整，但總係會覺得好孤獨，覺得自己咩都冇？

屌你啦

做乜撚？

你估我想？我控制到？